其實內會主席有冇權請班臨時保安去維持議會秩序？

如標題